{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016857",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEAKER-ORIGINAL/GM0023081057750/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Wide Chino Pants - Brown"
    },
    "text": "ブランドBEAKER ORIGINALのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 商品番号はFW23 / QC3821OG5Dです。 このチノパンツはほのかな光沢と質感で高級感のあるムードを感じることができます。 パンツは余裕のあるフォームを持っているので動きが自由で、ウエストにバンディングが追加されて様々な体型をカバーしてくれます。 素材は表地なら100%です。 この製品は手洗いとドライクリーニングが可能で、機械洗濯時に生地が損傷することがあります。 漂白剤や水に長時間浸しておかず、ドライクリーニングの際はボタンやアクセサリーにアルミホイルをかぶせてください。 パンツが水濡れや汗がたくさんつくと色移りや変色、脱色することがありますので早めの洗濯が必要です。 機械乾燥時に製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。 摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このチノパンツのブランドは何ですか？",
            "answer": "BEAKER ORIGINALです。"
        },
        {
            "question": "チノパンツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "サムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "FW23 / QC3821OG5Dです。"
        },
        {
            "question": "このチノパンツの特徴は何ですか？",
            "answer": "ほのかな光沢と質感で高級感のあるムードを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "このパンツのフォームはどのような感じですか？",
            "answer": "余裕のあるフォームを持っているので動きが自由で、様々な体型をカバーしてくれます。"
        },
        {
            "question": "このパンツの素材は何ですか？",
            "answer": "表地なら100%素材です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは洗濯方法はどのようにすればよいですか？",
            "answer": "手洗いとドライクリーニングが可能ですが、機械洗濯時に生地が損傷することがありますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは水濡れや汗で色移りや変色、脱色することがありますか？",
            "answer": "はい、水濡れや汗がたくさんつくと色移りや変色、脱色する可能性がありますので、早めの洗濯が必要です。"
        },
        {
            "question": "このパンツは機械乾燥できますか？",
            "answer": "製品が損傷する恐れがあるので、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このパンツについて注意が必要な点はありますか？",
            "answer": "摩擦により、ほつれや毛玉ができることがあるので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 294,
        "QA": 363
    }
}